apple 發布會 個ipad Photoshop 幾時出

有冇巴打有內幕‘消息

no one knows?

冇話實

同airpower一樣 唔知等到幾時